[動議撤回不等於真正撤回]！！五大訴求 缺一不可！

唔好唔記得民建聯夠票架 全部反對一樣撤回唔到

但係條片前一句已經係正式宣布左，係動議中再講一次應該係唔洗投票。

照邏輯諗，要搵專家解釋下。

林鄭最叻玩字眼

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

咁講除非佢即刻召開立法會話撤回

如果唔係都不能100%作準